巴絲打留底個溝唔到/行唔到尾,反正就會記掛一世既人

如題。
做左cdrm咁9耐 終於的起心肝開番個ac
大概我會記掛一世既人 係初戀
差唔多7年感情 小過三 分過手 上過床 打過交 同過居
佢係我既完美男神 籃球神 中學神射手 所有朋友都覺得對佢好好
成熟穩重又搞笑 處事手法圓滑 係佢後面我永遠受保護
為人樂觀識得體諒人 係佢教識我所有野要學識包容人 每樣野都有樂觀既一面
(造就左好多宜家既人會讚我既優點 包括現任男朋友)
佢擁有好多 但佢眼中只會有我 佢個世界得我 我個世界都得佢
我永遠係佢第一 佢屋企人當我係新抱
我信呢世人入面唔會再識到遇到一個咁愛我 我咁愛既人
我好多謝個天比係我人生入面識到你
最後行唔到落去 起碼比我知道點樣去愛一個人 一個人可以點去愛 我係幾咁被愛過
上到大學 先見識到身邊既人 邊愛得咁多 汁番劑 各取所需 大家陪下大家
Just For Fun, Fun完, Fuck完, 出番呵 又係一個又一個畢身既男女神.....
呢個世界黎多幾多次都好 我都冇後悔過比第一次呢個人

講到天上有地下無 點解又會散呢

有一個單戀過既人 但同佢反左面了被block
點都好 佢令我有改變既原動力
令我真正正視自己既缺點
多謝佢出現
好想親口道歉

中學第一次追 用左幾年 最後無結果 不過同你一樣 真係學左好q多野 例如點同女相處
尊重每一個人空間

價值觀 人大左就唔同 越大越遠 得個愛字好難從細行到大

學到野 長大先係真理

樓主個名
gay?

中學時期曖昩左一年既人
其實佢冇乜特別好 又賤嘴
但永遠都𠱁到我笑 次次話下次唔同佢傾計
但到第二日就冇左件事 佢做左好多野係令我會念念不忘 但佢應該永遠唔會知

雞

即興

中學時期既對象都係最深刻

屌不到的西......

事在人為啦 睇下兩個係咪都有心行落去先係最緊要
利:黎緊九年

岩所以難能可貴 要好好珍惜 幾歲?

我既ex(同學)
同佢一齊好開心同佢亦都好有緣份
可惜都係捱唔過

廿中
新鮮感真係可怕

點解唔過 ?

新鮮感係愛情最大敵人... 有冇小三過?

已消失既韓國女仔
當年傾到狂互寄信狂互寄禮物，一段message英文打500字，聞聞地要打成個鐘都可以日日不斷傾

可惜無啦啦消失左
仲要根據佢既資料去韓國搵佢完全冇依個人
包括佢屋企...佢朋友屋企...佢學校...佢電話...

雖然未見過真人，但係我都仲keep住佢送既所有野..信..卡..
活在20幾年未見過一個可以99%同自己相似既女人

唉，你地一定覺得我好毒，未見過面都咁
但冇咩人會明白我既心情

因為佢冇左新鮮感，話淡左
分左手就一年，但有3分之2時間都係會見到
但分都左手都重係好有緣份

有 我同佢都試過

明白明白完全明白 識到個咁既人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
但係有小小得人驚如果搵唔到既話

點解咁講?

好似每段長既感情都要經歷一下小三呢樣野

中學玩得最親密嘅男仔，
連班主任都以為我地係一對，
因為我地永遠做咩都一齊，
早會會坐喺hall繞住手聽，
一係就一齊訓，我訓喺佢膊頭。
有啲咩心事都會同對方講，
會一齊去飲酒傾計，
之後我會上佢屋企訓，
同佢訓同一張床，佢會攬住我，
攬到實一實。
佢有個ex煩左佢好耐，
甚至連我都憎埋，因為我同佢開始close嘅時候就係佢地散嗰陣。

但係我地始終都冇一齊，
佢係籃球隊隊長，又高又大隻；
我，都係女籃隊長黎嘅，
曾經係囉，半途而廢左，變左做美極肥婆。
佢讀書好叻，入左港大；
我雖然以前同佢一樣係所謂嘅精英班，
但最後入左asso，咪又係垃撚圾。
佢屋企唔算好有錢，但都叫小康，
家姐都係港大生，間唔中會全家一齊去下外國旅行；
我就公屋屋邨妹，父母離異，
窮撚一個

其實有好多次機會，我同佢有可能一齊左，
但係始終都係錯過左。
不過我諗就算我同佢一齊左都唔會行到最後，
反而而家仲係朋友，可能咁樣仲好。